Apple Watch 4用電勁快

明明之前由早戴到晚，都仲有成70幾%電，
但呢幾日用電勁快，去到黃昏時已跌到10%

今日突登mark住個電量，
朝早7:30開機時有100%，
上午時耗電已經好快，平均每小時跌4%

去到14:00後仲離譜，急跌到17:30時得返10%

粗畫圖如下：

我已熄晒對講機果d功能，
今日基本上只用隻錶黎睇時間 + 睇whatsapp message，
有冇巴打知點解會咁？
有冇巴打可以救救小弟隻錶？
Thx bros

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

我差一次用2-3日

same

Me too

我頭幾個月都係咁

我上年一出即買喎
你係咪成個撞佢撞到壞呀

無撞過，好錫住用

Repair 過